就嚟30歲 失業 冇女

今晚又失眠

打兩次飛機

頭先射左落陳瀅大脾度…依家少少攰